
\section{Laboratórios de ensino/práticas}
\label{sec:labensino}

\colorbox[rgb]{1,0,0}{[... NECESSITA DE REVISÃO ...]}

O curso utiliza regularmente para suas aulas práticas da faculdade, os seguintes laboratórios de ensino:

\begin{itemize}
	\item Laboratório de caracterização de materiais;
	\item Laboratório de processos de fabricação;
	\item Laboratório de sistemas hidráulicos e pneumáticos;
	\item Laboratório de mecânica computacional;
	\item Laboratório de sistemas automotivos;
	\item Laboratório de \textit{design} e desenvolvimento de produtos;
	\item Laboratório de ensaios de motores de combustão interna;
\end{itemize}
